姜丹尼爾被選為“情人節最想送巧克力的男愛豆”一位！

姜丹尼爾被選為“情人節最想送巧克力的男愛豆”一位！

在“情人節最想送巧克力的男愛豆”投票中，姜丹尼爾獲得了一位。 IDOL人氣排名服務平台“最愛偶像”在2月6日~12日一周的時間裡選擇9名偶像候選人以“情人節想送巧克力的男愛豆”為主題發起了投票活動，結果顯示參與投票的32,768名中有9,679名選擇了姜丹尼爾。另外，姜丹尼爾出演的旅行真人秀節目《你好，丹尼爾》將於3月通過SBS FiL播出

投到佢第一 係咪當佢條女透明

山婆已經係粒朱古力啦
拉

buddy又酸？

人地鐘意飲奶

TWICE條仔酸乜9...

同姜丹搞埋後
快速劣化

大山婆都已經送兩粒啦

毒撚死佢啦

唔鍾意咪唔好送囉 使唔使咒人死咁無口德呀 自己諗下自己講嘅野啱唔啱啦 痴撚線

我講嘅野無錯 佢呢啲人做盡壞事死有餘辜 坦白講毒死佢真係便宜咗佢

哈你根本咩都唔知

我只知道呢啲壞蛋一定要受盡抑鬱症折磨 迫佢走上自盡邊緣

我會攬實你同佢一齊陪葬

咁就死左三個壞蛋

你做最下面墊屍底果個